G組 英格蘭 vs 巴拿馬 20:00 (2)

Goal!

slow

切

靚到

癡筋，點會買下盤架

8：0

龍虎切又係廢ga

龍虎切

claim得幾靚呢球

樓主好波！！！

巴拿馬返巴拿馬食蕉啦

係, 個波過咗隻手先到.

又係時候笑下美斯12碼

後防其實係咪想好似V92 隊荷蘭咁塞後衛係後面就算 個個都麻麻地

盧卡古同牙傾有呢組刷數據 先顯示牙朗既勁

成日覺得英格蘭9號仔個樣好似deadpool個演員

客盤去左邊

龍虎切食牌

有冇人覺得傾勁過同齡既c7

今日係馬會見到有人直取巴拿馬win

大勝吧

同樣射左上

巴拿馬總統同球證有無交情？

痴線大力到，時速幾百km

10:0

下場等睇架仔班女人型俾塞內加爾黑鬼強姦

射得好靚

五毛唔識波死返出去啦

開親波班黑鬼都要煩一分鐘

5:0啦

Lin

一日未完場一日都唔可以慶祝

LIN LOL

英撚都係岩踢呢啲長傳急攻

呢啲12碼食中頭可能會死

有交情都無用輸2粒

都唔知屌唔屌廢LIN好

lin屈機

連卡特係咪出黎搞笑

5:0

針住lin黎踢

文尼兄弟隊

頭都射甩你

lin瘋狂走靚位跟住柒控

英國D友好多D擸唔到個波, 墨西哥個D勁好多.

關鍵王lin

未射 lin都入左去

連仔

日本唔輸

腦震盪 唔好怪佢

連加特似解圍多啲

守住呀

Lin又俾人打頭

撲到先算 十二碼好少撲到咁高

Lin今日d控波

果球史波0越位都唔吹

今場LIN 3鳩控 VS 史達0 無咩影
1 12M

巴拿馬點入到決賽週？

屌
佢唔屌唔識踢波

真球王lin

英撚踢法陳舊

Lin走位係勁 但控波好柒

廢lin入楔走位ok但控真係7 廢寧就無影

呢組真心悶
可以控制入唔入多啲 想鬥輸波 入少啲玩走線
人地就打生打死
最呢組一場大戰 英對比都因為提早出線 玩走線都預佢地唔會出盡力鬥
呢組真心冇睇既意慾

佢都好過件屎達寧

腦唔腦都係咁架啦

雖然lin 控傳都廢 但得佢肯係咁走空位先可以長傳急攻

博球12m都無影

A組同G組都係垃圾組黎

岩

Lingard

諗起上屆世界盃架仔對科特迪瓦高q大棍

傾練埋罰球已經超越c7

俄羅斯D球埸係咪揀冇嚴寒黎踢?

偏偏呢組尾輪係踢10點

要問cech 借頭套戴

準備完上半場換人休息了

輸到公海都出唔撚到

就係腦完 好左啲架啦

應該放英比早啲打
第三場真係無咩意思

會唔會大炒又唔比人入一球咁無品

250應該幫南閘含完先有正選

Lin d first touch差到
Sterling直頭唔見人影

曼聯第二神射手

第一球邊個入？ 啱啱開電視

250換福好過 福仔打國家隊

俾人打到仆街 仲同人講人品俾人入返粒

STONES

石頭個頭真係幾勁

打352 出史達0 都唔知做乜
佢鬼識打前鋒

反lin班人係咪無腦

英撚依組d對手除左比行時叫最撚廢了

長傳急攻踢法陳舊

今年英撚真係最有冠軍相

石頭

頭鎚

史達0 打開右翼 塞佢打前鋒其實都係玩9佢

反丁就岩

出副選都夠做低巴拿馬

巴拿馬d碼頭咕哩可以返去搬貨啦

今晚有冇喜般？

期待緊美斯同和脾巔峰對決

英豚咪又係十六郎

NIGAA真係無腦

外圍賽試過搵佢打攻中又係on9

佢都係周圍走 唔會企死中間

脆皮咁撚垃圾 仲繼續出

D後防

直頭爆菊啦
上場aili同250都打得差
aili今場都冇得出 反而250又會有正選

因為巴拿馬總統同FIFA有交情

巴拿馬班前峰仲廢撚過港超

力架

條防線做到野

可以熄電視

黑b

其實巴拿馬幾有技術同默契
但起腳果下

華dee唔出 福又唔出

南閘又係硬頸鬥氣

洛蔚正幾倍啦

呢幾分鐘以為紅衫係英撚

巴拿馬次次都係猜到入去，最尾1腳輸自己技術

巴拿馬出黎搞笑

廢Lin

巴拿馬

我要喜般

巴拿馬有冇廢成咁

又係基爾獲加

我都想睇華dee

如果h組首名廢過次名
英格蘭比利時第3場應該鬥hea

脆皮
做乜同平時一樣
一防守就縮入中間
想捕走位得半桶水

不了

好撚廢

kane變左英撚福將

Ali 傷佐唔係又出

250係有D速度既

勝負分野 今屆好多都係依d 做到波同last一腳廢

巴拿馬廢撚到...

屌你係咪買自己輸
咁撚快2粒

英撚d波真係後場斬上去

奧巴馬好廢

有

巴拿馬好撚on9
點會咁樣推人

咁你冇可能叫英撚打小組滲入既 佢地都做唔到啦

史癲寧？

佢個女就慘d囉

換華dee入黎畀佢試幾腳啦

冇得睇華dee

端

英格蘭好似唔想攻咁，慢慢猜上去

屌 又無洛蔚

總統表示主其他

英撚啲波慢到

finishing廢過morocco

250垃圾

我寧願睇智利,哥倫比亞，喀麥隆，屌佢地又唔爭氣

250曼城表現好 對250期望高??
屌你咪9up

佢地叫佢史端寧

英軍個後防其實幾屎下

史端寧係曼聯表現好 ？？？

好想睇尾場哥倫嘅生死戰 但太夜

佢唔係咁柒拎自己個女出黎CLAIM 入波一定好偉大

巴拿馬好多小動作

差D

廢LIN賣走位同勤力

曼聯得史摩寧

牛龜捕位咁靚

上屆加納都幾勁 可能青黃不接

高治去咗邊

無架啦
實在太撚柒

巴拿馬咁既表現都出到線真係難以理解

丁力

英冠

9up到

垃圾

笑到退休都得

球球都頂到

兩個太似樣認錯

37歲啦
仲高治

點解walker打中堅

無睇波信左班鳩up真係死得人多

咩樂器

呢場真係世紀之戰

好波但小氣

去咗睇kasabian

咪撚玩史摩寧咁撚型仔

蛋治

多謝美帝自爆益左隊垃圾

如果 英對比 擺喺第一場就好
而家搞到06荷蘭對阿根廷咁

YOUNG好勁

同意

領先緊兩粒都踢到咁西想點呀

美國唔爭氣 同區咪出巴拿馬

不相伯仲

識波

同組果班

rule britannia

想睇山狗

同跳舞

美國出局真係on99

美國而家做咩又沉左

美國點解可以咁廢

摩佬又然

贏美國牙

12m邊個博 咁都盲反

3:0

嘩linnnnn

3:0 LINNN

lin

私家雞

靚

lin!!

lin神

3-0

百吊...

連狗

反lin呢?

最尾果個咩國家黎

球王lin

LIN

In我lin we trust

痴撚線

lin今場fit wo

冇壓力

Jessi Linester

美國on9輸最後個輪 入唔到

lingard messi

Lin球王

連仔CLS

邊個話Lin 廢

連🤘🤘

呢下丁力同lin配合幾靚

lin勁到

史達寧輕鬆助攻

令

講左lingard 好波 死角

唔反lin喇

百屌成才！

lin仔

456

D慶祝動作7到

入靚波都係有陣柒味

百屌成才

廢lin，上身

呢球靚

球王

新朗拿度

佢d慶祝

Lin
好撚靚

40：0

一話完佢廢lin就入波

又射得幾靚
邊跑邊射

Lin帝

謝拉特上身

勁到

啱啱成班仲屌lin

真係負負得正

好撚勁
定巴拿馬太弱

息機lu

屌左成場終於入

巴拿馬個龍好慘

咁玩法

10比0啦

肯定巴拿馬

球玉lin

完場唔洗睇

Messi lingard

真心靚

Cls

lingard 1 messi 0

真相

黑lin

呀輝球球都話冇得救

lin完勝

痴線，一係鳩猜西波，一係就靚到咁

TL

小兒麻痺

Claim 返先啦

連一招

靚撚到

大炒MODE

Lin真大腿

美斯偶像好屈

屌你 LIN 同史達0 打個ONE TWO 入波 痴線

1屌完丁力同lin就助攻入波

有力度有角度

英格蘭美斯

巴拿馬太廢啦

和脾要踢小花出局

第一場比人屌果d全部做功臣 Stones Sterling Lingard

lin > messi

廢LIN

36’ 3:0
90’ ?:0

球皇lin神

下半場換哂3個操下人啦

Kane 做神射要靠呢場

JLIN爵士

最強7號

正式宣布我曼下年奪冠

好la，夠la唔洗再入

英格蘭本年有機冠軍

唔好拎美斯同連神比好無

屌上半就3：0
下半場唔好玩防守，廢到

球王連格登機

完了吧如冇意外

英格蘭史上最強7號

連球王

1球 1個12碼 Lingard好波

壓倒性

我連完勝

1g1a 摩佬又然

英格蘭 比利時 呢組首名嗰隊，八強應該要對 巴西 ／德國
次名嗰隊就八強 對 瑞士／墨西哥

次名著數

阿根庭連加特

未完場唔敢J住

goal

我唔明，巴拿馬落後兩球都唔迫搶？

燈到廢lin

投降啦

咪搵條廢柴同我連比啦

繼續炒

仆街買左500細波

無骨無腩

對啲廢隊3-0有咩意義

屌上個post先笑鳩人

曼聯carry英格蘭

要入多3球先上到首名

切依條友幾近都唔會加速出腳去搶

7:1又黎緊

天佑女王

呢場刷數據姐唔洗驚

我見籃球欖球都有人跳過呢個舞

切今場

咁係7 佢又入到波都唔知屌唔屌好

都係等下場走線

曼最應該走個個係摩佬

開個罰球開會咁

球王連加特

好似次名走線好少少

直射啦

咁多人圍住做乜

唔講唔記得有佢

英格蘭到咗十六強可能會對咩隊？

佢不嬲都係咁 睇曼聯你就知

全能到仆街識做就讓番件7號出黎啦

圓桌

feel到成隊11個都入波入

係

係到傾完場去叫幾多條女好咁

食糊位

我軒真leader

歐國盃選撚晒d利咪抵出唔到線

又學德狗？

巴拿MA唔比波

神軒

係就要快
應該會好快收起佢換華d

巴拿馬同我都有D交情
咁樣俾人炒法

重今開始 該好好戀愛

聽日賤種賊國又用咩借口話人地英國嬴得唔光彩呢?

咁撚多人爭射

444444444

4:0

又入

半隊堆埋

開會咩咁鬼遠既自由球 爽手啦

如果次名打強隊
英比下場係度鬥廢

石頭 兩粒

咁靚

哥狗戰術

4-0

史東斯

勁撚到

大炒=。=

哇屌佢老母

CLS

嘩

好撚靚 唔怪得咁多人係到傾計

4球

石頭2球

stone起孖

咁都唔入

史東斯都打孖

個組織痴撚線

仆街
有練過...

又一球

修夫基D死球戰術識玩

4.0

傾國家隊都要引戰傻閪

幾靚做得

又石頭 Keyman 抽丁手水

打fifa咩屌10分鐘一球

呢個戰術靚

好撚靚

屌真係開主其他

英撚今日食左藥?

好波

10分鐘1球

40:0不遠了

組織咁靚

要炒幾多粒

好有心思

約基

石頭要帶帽了

大屠殺

8:1

4:0....

丁力咁近都唔入 死撚左去啦

Stones會唔會戴帽

半打有冇機？

對面廢到唔想踢咁

英撚

4:0 大炒巴拿馬

Sterling 啲把握力

入10:0好唔好先

STONES勁撚到
哥狗快D重用佢啦

癡線

4:0 半場仲未完

咩話 40比0

7:1

成個過程

丁力咁都唔入

10分鐘一球

史上最強英格蘭

屌你老味換走史達寧啦

準備買9比0

呢隊真係英格蘭?

巴拿馬後後防得個龍係踢波

連環頭鎚，玩到巴個龍

靚到叫左出黎
CLS

石頭梅開二度 係咩事
哥帥手下進攻後衛

史東斯都兩粒

下半場換華迪比人睇下好嗎

屌你依d戰術唔好3:0個陣用啦

屌你老味40分鍾都無4粒
今日又死幾多賭仔

連燈燈撚到 成鳩日話英撚廢

越位？

巴拿馬好撚慘

頭先邊個話罰球唔比小組討論

屌真係似主其他

輪哂 冇得賭了

on 9？比史達寧做埋門果個

巴拿馬成隊返去俾人打靶都似

肯定比人吹大 死英狗

史上最強英撚

死球好屈機

但250把握力真係

投降吧

屌 開波前傾咁耐
原來係打咁靚既組織

每人一球慢慢黎

呢組D魚腩隊

史達0

睇片

分組賽之王 唔好唔記得

var

第一日識丁力 要佢入波難到

好似越左位?

越位?：

我國真係好勁

戰術會議成功

其實係最弱之組 真係要到16強先知

又直播強姦

巴拿馬廢到

英格蘭今年要拎世界盃了

劏魚腩

夠皮啦
再入就走唔到線架啦

刷數據

個組織

Viutv d評述

有效

配合得好好

角球死球十二碼
無球生波

上半場一半時間都用黎慶祝入波

250 3碼都唔入
垃圾

迫搶啦！巴拿馬！

250

Agree

應該無月

巴拿馬除左個龍門,成隊都賊眉賊眼同埋感覺好無禮貌
係香港搞事果啲南亞佬

再入會唔會比年打？

所以放左stones 守尾門
all planned

嚇死

半場4:0幾賠

收皮啦，賤種巴拿馬

第三球囉on9仔

好心呢d組織危急關頭先用 比人睇穿曬

對比時就現形

原來成隊最廢係250

Lin?

4比0 準備大屠殺

250真係好撚廢

邊個買中7比0 8比0再高啲嘅 分分鐘可能大賺一筆

英撚結局就係你個名

ching啱啱開電視?

石頭已經追平佢國家隊入波數字

呢球真係靚撚到癲

lin嗰球咪係

你唔咁撚茅都仲可以同你慢慢踢 你要打茅波就炒到你無面返國家

唔好咁勁得唔得呀！

全部平排喎，班友仲拗咩

痴撚線 主其他得1.88

用唔到腳組織 咪用頭囉

琴晚買左比利時5:1同德國1:1輸到仆街
今場買左5:0上半場就4:0

再入要去巴西法國果邊

史東斯2:0美斯

抵啦

英撚外圍賽都無咁好波

係咪巴拿馬廢咋=。=

英格蘭練波中

50倍
5:0 200倍

巴拿馬同韓國打贏唔贏到

頭先仲同老豆講 通常搞一長大龍鳳都係唔入

feel到呢球唔中人就5比0

屌奶星神軒chip入去個下勁到

龍虎切好似都隱隱地形

隨時破紀錄

終於出現

個戰術咁靚呢場都贏緊
浪費左 無左個戰術用

世界杯第一次10:0會唔會出現

下年可以變講4年內最強英格蘭

50幾年最強英格蘭

石頭原來係英撚入球機器

比利時上半場都係入得1粒=.=

100%的波馬會派錢

死啦
竟然覺得英格蘭算似樣

禁區頂輕鬆傳波 巴拿馬

下場輸咪得

準備 5比0

屌 換埋華迪 可以入幾多粒

擺到明啦

系我英勁

巴拿馬讓個位出黎啦

都未半場

下半場換埋華dee入嚟爆

雖然對手廢
不過睇得出隊波準備得唔錯

已經變左練波咁 戰術任做

又有

12M?>

點解

又12M

支那旗

又12m

十二碼

成班生蕃一開波又抱又踩

哇5-0黎緊

12M

12m

話越位嘅識唔識睇波
入波個下包撚晒位啦

又12碼

又pen

漏左lin
自膠

不過真係變左死球專家

假波

又PK

又十二碼

真係

又黎

12碼
我屌 真係5比0

十二碼

巴拿馬

又 ten two yards

屌

半場5球

俾史東斯射啦

屌呢班英軍會唔會鋒芒畢露
全部後生仔唔識收

12碼

cls

40:0 ？

Rj

屌你又攬

成日攬到痴線

馬會主其他得返1.85

又12碼-。-

巴拿馬總統係咪退左休

邊個有買半場5-0
等派錢

痴撚左線

俾d面好喎

都係既 對廢隊都數到人

比史東斯射啦

真係主其他 on9巴拿馬

巴拿馬打波定打人

會唔會10：0

比利時又係咁想

大家鬥比對方

痴線巴拿馬

mma 隊？

on9 12m

你老闆矛撚到

仲打左一野

成班死gay 佬

球證想搵一大筆退休

首名8強對巴西喎屌

真係摟到實一實

上半場5球下半場5球 10:0 ok?

今場開10:0 ok?

攬到咁

戇鳩

黑鬼真係特別on9

MMA

巴拿馬係咪on9

愛的抱抱

上呀Claim

巴拿馬d人真係on9喎.........

幫晒Kane

屌你 巴拿馬係咪踢波ga？

12碼
5:0

痴線 想禁住阿kane黎打

呢場好睇

真mma

比石頭射啦

笑撚死

買5:0 果位巴打

做個神射手比佢

大逃殺

mma

痴線半場2粒12碼

火腿國班土著係咪唔知咩叫踢波

巴拿馬嚟攪笑？

好gay

又黎12碼

好撚予下
最尾仲要打多下頭

笑左

做乜鳩

巴拿馬成班gay佬借d意抽水

巴拿馬又一隊三零部隊?

巴拿馬是咪gay 成日攬9住人地

咩話 40比0？

kane比人拉到

輸到打人

痴撚線
有無巴打買中

巴拿馬=巴西

半場主其他
放過巴拿馬啦

打攬球咩

巴拿馬真係好on9

好撚慘

oh 10:0

呢場有機最大比數

10:0完場

今日大家捧得幾高
聽日就跌得幾低

巴拿馬真係撐唔撚落

點解巴拿馬入到黎嘅

兩個一齊攬

我懷疑係巴拿馬做馬, 係咁做十二碼畀英國.

個個角球罰球都攬到mma 咁

巴拿馬班人真係冇腦，總之不惜一切阻你就得，唔諗會犯規

任入㗎喎

12m 好癲

屌 又cliam

on9咁樣foul

巴拿馬咁茅

有人買左半場5-0？

英格蘭>比利時

kane 神射手？

又要claim

睇到好尷尬

阿 Kane 入夠做神射啦

次次都攬撚住Kane

發爛渣

又12

點解佢地會入到決賽周

On9 傾刷10球啦

依組次對邊個？

似假波

比石頭戴帽啦不如

全場

傾真係做硬神射手

上場巴拿馬個隊長已經好狼死

比史射啦

輸波贏盤

笑到仆街 玩具咁

有冇人見到枝支那旗

好撚煩膠班友，生番咁

以為自己打緊交？

攬啦，攬多啲 567

😂😂

其實巴拿馬班友係咪痴線

依家睇返 美國真係好撚廢

巴拿馬發老脾

比stones射嘛

ON9關咩聯賽風格事 咁摟法

你覺得會停咩 唔止呢個數 下半場實唔攻 福仔出黎鳩射分分鐘又一球

巴拿馬好矛

on9

巴拿馬:乜唔係世界攬球球賽咩

全場5:0 都要輸

收到風
40-0

打頸添

對強隊咪扮小組然後直射囉

5比0了 兩球12碼

40-0都得啦

識唔識踢波㗎

巴拿馬真係出黎搞笑

馬會封晒盤

問美帝

巴拿馬d人輸到傻左

傾又起孖了

半埸5:0.....

癡撚線

次名出線仲好,英撚仲走去大炒

5-0

買左30都食哂屎

KANE!

又係呢個位

真係5比0

4球 top scorer

兩球12碼都一樣

一場就做神射

一早買左主其他

阿輝好撚勁

爭首名？

笑撚死我

又係依個位

射返同一個位

5：0

又係好靚

攬黎攬去成班gay 佬咁 好心唔好咁多動作啦

又係行到

咁撚有信心

咁樣打條毛

到公海未

又係射果個位

On9 半場開主其他

炒wor

幾乎唔洗再睇落去,巴拿馬D防守垃圾到

同一個位

好撚勁

KANE教下美斯LA

今次唔洗claim啦
大把俾你入呀

上場var 已經走甩傾俾人foul.

今場還番

英撚要打丁好快啲打，之後就無

kane憑呢場拎神射了

巴拿馬同台灣斷交的天罰

用一場攞埋神射啦

最廢一屆

國家買左對面隊過百億主其他，呢次一舉為國庫進帳數千億收入所有球員都功不可沒

洗數據

50

一樣

英女皇：我同巴拿馬總統有D交情

一早話唔洗睇

重播頭先個12碼

入波入得咁快
已經睇到無晒感覺

靠死球可以大炒人

會唔會10-0架

下場輸就次名

買左就發

打假波呀仆街 唉 ifc I’m coming

牙朗話屌你呢組同LKK刷神射手

依家追平牙朗？

傾兩球12碼一模一樣

痴線

Kane > c ronaldo

屌 幫簡尼刷神射出哂面

等睇12碼hattrick

賭神

kane都4球了

有冇人買半場主其他

2球教材式12碼

刷入球

山西豆腐隊咩屌

完喇好嗎？

牙Kane lkk 牙朗 都4粒了

練過12碼

同一個位 怒bam真係無得救

射到咁靚，睇離英格蘭有練過12碼

有冇得追下隊入球

Tripper勁到

魚腩

重打一野後腦

點會半場5:0

完場會唔會 10-0

上一個post有巴打買左5:0波膽
半場已經中左

射同一個位，都係無得救

20:00

咩話40:0

有得刷快d刷 咁就一世

邊撚個會買

上半場就5:0
下半場繼續入

巴拿馬好茅

邊個買波膽 邊個輸死

屌你老母巴拿馬攬撚到成隻黑猩猩咁
唔吹你就真係假波啦死傻閪

nigger

柔道sosad

開主其他都似

今場可以刷神射手榜首

最後收起d 主力
下半場實比人踢斷腳

主其他

4:0 造馬咩

40:0.jpg

可能7-0 / 8-0

入五球波起碼要補3啦

牙朗:我粒粒皆辛苦

旁術都無咩好講
半場完賽唔洗睇

呢隊英撚勁過林柏特 謝拉特 碧咸 哈利仔果隊

神射都係牙朗牙傾同lkk爭

巴拿馬好撚矛

巴拿馬個種廢 十足街場打職業咁

一拳打落去 呢班nigga係咪on9

一場就刷個神射返黎

超技術出哂黎

提早完場ok? 睇到好尷尬

下下射到澎澎聲

出線係咪都惡踢 德國墨西哥